點解冇本土派學共匪發家史

成日見一大班反共派互屌覺得好On9，你望下共匪，同資本主義勢不兩立，發家期都識團結下進步富農（支持佢既小地主），小資產階級（中產）同知識分子，等到打贏老蔣先慢慢清算啦。返黎香港，你再唔妥某某人士，心入面再希望佢即刻仆街死都好，只要佢反共，都起碼算係次要敵人啊，冇需要即刻討伐佢啦下話？

老實講雖然共匪係仆街，但係毋可否認，作為依靠武力起家既革命政黨，中共係最近最成功同最易學既成功例子，佢對待其他政團既手段（分而治之團結弱者打擊強者、斗低敵人先收拾昨日盟友）、陪養隊伍既手法（發動群眾、建立具紀律之機動力量）、務實反思歸納總結既態度乃至各種公關宣傳技兩，都絕對值得真係有志於革命抗共既政黨學習。

共匪同殖民政府唔係西方民主國家，係香港玩外國個種政黨互片大選上位既手法，除咗虛耗民意外毫無得益。香港依家係獨裁政權執政，不甘束手待斃既話，惟有建立一個有行動力既革命政黨，書生式議政係香港，共匪採你都有尾啦。

細路仔玩泥沙都要讀書？
使唔使考埋試呀

玩泥沙就梗係唔駛啦
但係班契弟真係有志建立大香港民國既
就係挖沙填海改天換地搞大工程啦
莫講話考試D engineer 考少個牌讀少本書都即炒啦

佢地有志？
笠晒水喇喎
仲唔係玩泥沙？

真係有志個班俾佢地點晒入冊喇

on9標題，以為你講賣鴉片